人類身高突破唔到變巨人原因

係咪因為女性關係？

因為普遍生下一代，男仔既話普遍都會俾上一代高少少，even1cm，極少數係矮過。

但係生女仔的話，就係相反，會矮過，有d俾雙親更矮。

比喻一個家族長期後代都係生仔，已經遺傳到180cm，但係依一代生左女仔，個女仔最多都係175cm左右，甚至得返168cm，我fd就係咁。

所以好多時都係度諗，無理由人類響地球繁殖左咁耐都未去到200cm普遍高度，係咪因為咁樣

生女多數高過自己老母

同空氣成份有關

記得以睇紀錄片，話侏羅紀時期空氣成份某隻氣體特別多，所以當時既生物都特別大隻

個成分就係氧氣
氧氣比例高
昆蟲就好大隻

人類身高嘅限制
仲有好多因素導致
例如皮膚同體積嘅比例

樓主大大聲話俾女人知連登仔係弱智

昆蟲係呼吸系統攪到咁
人邊關事
除非長期矮撚去絕育

因為艾倫未覺醒